嘩,616籌到成千幾萬,當我天真又好ON9又好FF又好,都要講.......

當中可能有唔少都係D唔方便表態的藝人、商人、公務員捐嘅
佢地選擇左用呢種方式去支持

我都有諗過